% EL RESUMEN EN INGLÉS
% --------------------

\begin{theabstract}{Title of the Project in English}{keywords, separated, by, a, comma}

This is a test of the abstract of the project. It should not have more than 250 words or exceed one page in this template (whichever happens first).

Lorem ipsum dolor sit amet, consectetur adipiscing elit. Pellentesque eleifend odio sit amet magna venenatis pulvinar. Sed mattis maximus nulla quis interdum. Morbi pretium, dolor vel condimentum convallis, mauris velit convallis leo, vel sagittis arcu nunc posuere ipsum. Sed mattis, lectus eu dapibus congue, enim lectus dictum velit, lobortis aliquet urna metus nec ligula. Curabitur sit amet enim egestas, pulvinar erat eget, rutrum diam. Praesent malesuada consequat nisi, sit amet egestas enim aliquam eu. Sed sit amet sodales mauris. Etiam fermentum neque sit amet erat pellentesque viverra. Quisque at risus eu dolor vestibulum sagittis. Vestibulum sollicitudin interdum est, ac ultrices elit consequat quis. Duis tempor urna non libero ullamcorper viverra. Praesent maximus ligula quis ligula convallis, eget tincidunt mi vulputate. Morbi convallis libero sed risus rutrum scelerisque.

Mauris sollicitudin, lacus sit amet ornare scelerisque, metus elit blandit sapien, non imperdiet ex sapien ut ipsum. Vestibulum porta orci vitae dui viverra, eu commodo quam bibendum. Donec tristique elementum metus, in dapibus purus rutrum vel. Proin elit lectus, porta et lorem eu, venenatis fermentum sem. Morbi vitae tortor diam. Nullam pharetra, augue in eleifend lobortis, justo ante mollis dui, vitae interdum justo turpis ac neque. Aenean pulvinar ultricies condimentum.

Curabitur vel risus vitae eros laoreet tincidunt. Suspendisse luctus sed lorem eget vulputate. Ut ut vehicula odio. Aenean in mi tristique, volutpat felis eget, ullamcorper.

\end{theabstract}

% El entorno 'theabstract' tiene el formato \begin{theabstract}{A} ...B... \end{theabstract} donde A es el título del proyecto traducido de inglés a español y B es el contenido, en inglés, del resumen. Se recomienda buscar ayuda calificada para la elaboración y/o revisión de este resumen.